# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the django package.
# Chenxiong Qi <qcx@bjstats.gov.cn>, 2011.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-11-08 18:48+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Chenxiong Qi <qcx@bjstats.gov.cn>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: configuration/models.py:7
msgid "Plone installation Path"
msgstr "Plone的安装目录"

#: configuration/models.py:10
msgid ""
"Where the Plone is installed. It should an absolute path. The path 'D:"
"\\Plone3' is recommended."
msgstr ""
"Plone站点被安装在哪个目录中。它应该是一个绝对路径。推荐的安装目录是D:\\Plone3"

#: configuration/models.py:12
msgid "Repository"
msgstr "备份文件存储路径"

#: configuration/models.py:15
msgid "The directory that holds backup files."
msgstr " 所有备份都存储在这个目录中。"

#: configuration/models.py:17
msgid "Backup script"
msgstr "备份脚本"

#: configuration/models.py:18
msgid "The backup script is optional."
msgstr "备份脚本是可选的。"

#: configuration/models.py:20
msgid "Recover script"
msgstr "恢复脚本"

#: configuration/models.py:21
msgid ""
"You must provide a recover script. You should ensure that the script has "
"proper permission to finish the recover tasks."
msgstr ""
"你必须提供恢复脚本。并且应该确保脚本有合适的权限以完成恢复过程中的各项任务。"

#: configuration/views.py:37
msgid "Configuration has been saved."
msgstr "配置已经被保存。"

#: configuration/views.py:42
msgid "Saving configuration failed.\n"
msgstr "保存配置失败。\n"

#: logger/models.py:7
msgid "Who did the behavior that is associated with this log."
msgstr "用户名，此人执行了与此条日志关联的行为。"

#: logger/models.py:10
msgid "Whether the behavior with which this log is associated succeeded."
msgstr "此条日志关联的行为是否成功。"

#: logger/models.py:11
msgid ""
"Holds the every thing that is printed into the stdout during the backup or "
"recover process."
msgstr "存储备份和恢复过程中产生的任何输出信息。"

#: logger/views.py:14 templates/logger/index.html:62
msgid "Logged when"
msgstr "何时记录的"

#: logger/views.py:17
msgid "Log category"
msgstr "日志类别"

#: logger/views.py:19 logger/views.py:25
msgid "Not select"
msgstr "不做选择"

#: logger/views.py:20 templates/base_view.html:29
msgid "Backup"
msgstr "备份"

#: logger/views.py:21 templates/base_view.html:30
msgid "Recover"
msgstr "恢复"

#: logger/views.py:23 templates/logger/index.html:65
msgid "Succeeded"
msgstr "是成功的吗"

#: logger/views.py:26
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: logger/views.py:27
msgid "No"
msgstr "否"

#: recover/RecoverController.py:114
#, python-format
msgid "The following backup files was deleted.%s"
msgstr "下面的备份文件已经被删除：%s"

#: recover/RecoverController.py:120
msgid "The backup file and the older ones cannot be deleted."
msgstr "无法删除这个备份文件及更老的备份文件。"

#: recover/RecoverController.py:154
#, python-format
msgid "Plone site has been recovered to %s"
msgstr "Plone站点已经被恢复到 %s"

#: recover/views.py:64
msgid ""
"Warning: After deleting files, the data contained in the file between the "
"deleted file and the most close full backup file will be lost."
msgstr ""
"警告：删除选择的以及更老的备份文件后，包含在该备份文件和离它最近的完整备份之"
"间的数据都将无法回复。"

#: templates/base_view.html:6
msgid "Plone site backup and recover management"
msgstr "Plone站点备份和恢复管理系统"

#: templates/base_view.html:31
msgid "Configure"
msgstr "配置"

#: templates/base_view.html:32
msgid "Log"
msgstr "日志"

#: templates/base_view.html:34
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: templates/base_view.html:34
#, python-format
msgid "Hi, %(lastname)s%(firstname)s"
msgstr "你好，%(lastname)s%(firstname)s"

#: templates/base_view.html:36 templates/auth/login.html:10
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: templates/base_view.html:42
msgid "Produced by Computer Support Department of Dongcheng Statistics Bureau"
msgstr "制作单位：东城区统计局计算机管理科"

#: templates/backup/index.html:3
msgid "Backup the Plone site"
msgstr "备份Plone站点"

#: templates/backup/index.html:12
msgid "You should check the backup scheduled task on the server."
msgstr ""
"备份任务已经在服务上设置为定期自动执行。请检查服务器的计划任务，以查看备份的"
"详细信息。"

#: templates/configuration/index.html:3
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: templates/configuration/index.html:18
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: templates/logger/index.html:45
msgid "Filter"
msgstr "过滤"

#: templates/logger/index.html:63
msgid "Logged by who"
msgstr "由谁产生的"

#: templates/logger/index.html:64
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: templates/logger/index.html:80
msgid "Log Detail"
msgstr "日志详细内容"

#: templates/logger/index.html:83
msgid "View Detail"
msgstr "查看详细内容"

#: templates/logger/index.html:105
msgid "No log found."
msgstr "未找到日志"

#: templates/recover/index.html:3
msgid "Recover the Plone site"
msgstr "恢复Plone站点"

#: templates/recover/index.html:57
msgid "Delete them"
msgstr "删除"

#: templates/recover/index.html:115
msgid "Delete Confirm"
msgstr "的确要删除它们吗？ :("

#: templates/recover/index.html:116
msgid "Are you sure to delete the backup files?"
msgstr "确定要删除备份文件吗？"

#: templates/recover/index.html:116
msgid "The deleted files can not be recovered."
msgstr "删除之后将无法恢复。"

#: templates/recover/index.html:131
msgid "Start Recovery"
msgstr "开始恢复"

#: templates/recover/index.html:134
msgid "Delete selected file"
msgstr "删除选择的文件"

#: templates/recover/index.html:145
msgid "fsz: Full backup. deltafsz: incremental backup."
msgstr " 扩展名含义：fsz表示完整备份；deltafsz表示每日的增量备份（即小备份）。"

#~ msgid ""
#~ "Failed to delete backup file %(filename)s\n"
#~ "The error message from OS:\n"
#~ "%(err_msg)s"
#~ msgstr ""
#~ "删除备份文件%(filename)s失败\n"
#~ "系统错误消息：\n"
#~ "%(err_msg)s"
